有冇人啱啱入唔到連登

502

有

我仲以為係我問題

本身仲以為vpn又斷左

我

我都入唔到

一陣子，即開vpn

我岩岩都入唔到

我都係
即開返vpn就入到

仆街即刻連翻個vpn先

8點

有，嗰時已經連咗vpn

vpnok 預演527

港共做封網測試？

VPN開左
有一野入唔到
閂app重開就得番

應該係支那網軍攻擊中

唔覺